[gay]再見天鴿的心事分享區 (193)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

颱風天鴿

好快

gpbb

為大家開左第11個post

多謝惠顧

啱啱數咗我54個
over 1/4 了

Same

快啲死左去啦

口德分-10000

唔小心瞓咗三個鐘晏覺

晏覺係人生必須品嚟

我都想瞓

唔通真係要拎住個list去電腦鋪格價

儲黎獻世咩

儲黎令男友唔洗西面

睇化左

下 做咩姐
唔識呀嘛

雷克

係你前世修來既福
今世把口幾賤都仲係正數識到仔

我都覺得係

早晨

希望有個識電腦野嘅男朋友/熟嘅fd

己巴

腳腳

以我咁嘅樣 我都想有兵

我上次有個FD 都教我電腦 我地仲日日wtsapp

身邊全部女人
冇個識電腦

狗會唔會諗野 佢點諗野
係咪個腦入面全部都係
汪汪汪汪汪汪汪

你呢

其實佢地有自己既語言

如果唔係我唔會掉我部主機落地

google jumbo computer

ask cc

汪汪汪汪汪汪？

我打一件硬件但出幾件差唔多嘅硬件
都唔知邊件先係

我對電腦嘅知識係0

貞操帶wanted

想比人鎖？

好驚 希望佢冇事啦
大難不死 必有後福

搵cc

Hi

Hi fun?

I like 屌屌屌屌屌屌
You like 屌屌屌屌屌屌

鎖屎眼

可以點鎖

【苦纏8年】26歲美女拒富二代求愛 遭19樓掟落街慘死

封口

唔駛屙屎?
以為自己好靚仔?

紅毛泥封屎眼

btw 暑假會貴d

其實america's got talent贏左啲人會點
係咪有約簽跟住係咁表演

下真係嫁 點解嘅

大隻消防員真係前後都比人鎖

Link呢

好似係因為d 學生放暑假想打機
另外之前d人用電腦mining bitcoin 之類
d硬件炒貴左

唔知宜家點.....

依家無

下

等你條拎

冇錢搵明愛

我都要條 用黎介丁

星辰 hug hug 係未同屋企人嘈

有錢 驚比人呃
要a硬件但比b我

鎖同狗帶真係好sexy

omfg

愈黎愈多人玩bdsm

你同港女玩下

ask cc

就咁鎖下都唔算sm 嘅

不過係幾好玩

帶住狗帶奶佢喉核

lm

嗨

放假無野做

susan

睇到一半 等我一陣

@貝貝 睇完啦

屌 下一集都仲要虐SUN 大結局會唔會係bad ending

彈幕講得岩 不愛何撩 竟然自己都唔鍾意人 又點解去flirt 人

其實唔係好睇得透sun 同inn個條線

有人話inn其實係暗戀sun 但佢以為sun 鍾意女班長 所以佢都扮鍾意女班長

又有人話係3角戀

做gym

不睇好 我果陣都有個類似 inn 嘅人 做嘅野一模一樣

但編劇話係happy ending 定主角話係happy ending

btw 我個pong哥 呢!!!!

咁最後你個個人點?

最後比我殺左

ask me

得泰劇真心真意滿足我口味

i love thai drama

我既pong 哥 定貝貝個個人?

幫佢溝完女斷哂關係

dear loser 真心令我第一次唔止concentrate 係bl線

今集啲人做得好正

sun 果個樣真心腰心腰肺

正如chimon係ig 話齋

“please don't hurt one person who loves you all heart"

第二季好似就係佢做主角 期待

留言有人分析 其實inn 一早知道sun暗戀佢

而且inn 一早都知道女班長暗戀sun

所以佢利用 sun去 媾女班長

如果真係咁會虐死sun

Ask左你唔答我

死直男

羽你同行既兄弟情都好好睇

SUN同MARIO 都好好劇

虐到要睇佢地係Twitter 度互撩 平衡返

貝貝個個人

天鴿10號風球下天台做愛！

@貝貝 你想做既野

呢2幕睇得出sun 真係好愛inn 情不自禁咁想親佢

呢一幕inn 做到咁絕 係未姐係一啲都無鍾意過sun

呢一句中紅心 心痛自己

拋哂啲公仔落機洗
之後係啲公仔底發現左廿蚊
Lucky

香港男仔其實一啲都唔差

@ 貝貝 天府獨家左 你睇唔睇

食完杯麵都好餓

where

Check me computer list ok?

give me the list

今日gym room好少人

應該打風
睇下今晚有冇落雨去跑步先

包場

唔洗輪機 好爽

仲打風

露出

原來你咁玩

不嬲

一陣比人輪

大隻佬

Fk me

都唔輪你啦

逼佢地含淚輪我

憑乜

逼

Bye gays

有睇新聞 好正

今日食野見到

好mk 畢了

六巴
我肥仔

正

爸爸買雪糕唔係買曲奇味
好唔開心
好想喊
人生好絕望
唉

Go die

正llm
好想操到對手好似個藍背心MK 仔咁

人生好冇意義
佢居然買杏仁味
由今日開始 我同佢斷絕父子關係！

其實唔難 好似係

其實向外果舊叫咩名

三角肌

肉壯熊係咁用對波非禮我

好撚舒服呀屌你

再下面果舊 我好鐘意呢兩舊

幾時出pool

三頭肌？

佢應該係直

點解啲人紋身好似都黑色多

聽日又可以同佢瘋狂二人世界

我都係諗住紋黑色

悠二list 重要睇乜

[有圖] 明愛馬鞍山中學中一乙班全體合照

LIHKG @ Android

係呀得唔得嫁
你有冇2000蚊樓下嘅mon可以推薦我
我去硬件po問砌機啲人叫我去法奧

我覺得呢個好靚

係呀

可能係bi呢 俾晒signal你

貶貶第一日返工有乜做

好危險

個同事

我稔住係條撚紋個welcome

講笑姐

嘩我部電腦又開到啦

我危險啲

佢係咁我

嗨巴打

好想瘋狂玩佢對波

我都好鐘意操

巴打係熊嚟，大家快啲pm 佢

有部機可以操 我淨係用果個

六相巴打你好

追風巴打你好

非熊 係肌人肥仔

faroll

去放狗啦

準備爆pm啦

我想紋直線係背脊

扮做完手術

手術疤都唔同色

不過紋嚟遮手術疤又幾好

屌me

唔得架 都係睇到

真係嫁
將佢同紋身合為一體得唔得
個條真係唔係好靚
不過扮到人魚線

覺得瘦高嘅巴打 好正

之前屋企人紋 師傅話傷口好難紋得靚

摸背好明顯架喎

恐龍巴打

sad

my husband

呢個好似麻麻

收皮 我老婆黎

你地覺得一支mic幾錢可以冇咁多雜音 講野唔會沙沙聲

無錯 呢句真係好高汁。。。。 仲要sun 用果種無奈聲演 我就係睇到呢幕 (25分鐘) 差啲咇馬尿

好似關個軟件問題
我最近改用discord 之後無乜問題

唔係你叫我睇咩 together with me wo

瘦矮呢

有無限好睇既bl劇我已經ok 唔需要拍拖

希望inn唔好利用佢 太傷佢心
同埋得個9集 好少 起碼15集

Ok

Googled

good boy

呢個係和我在一起咩 好似唔同左樣嘅

垃圾天府

貶貶睇住泰劇先

sugar daddy

Haha do you love me?

矮可以性格搭夠

矮可以樣同身型搭夠
諗起有個正太師弟

都正呀 不過身材要均勻

醜呢

做占+打扮

唔高唔矮唔肥唔瘦呢

唔係到比

我又要

好正

Bank

一時做處男啦

好可愛

啱啱係M記係邊位巴打

又肥又可愛又大波

頭先睇左半集愛情來了，本身唔煲劇嘅我覺得好正

有冇人想fun
Line me
Tommy417

一個暗瘡小丸子 唔該

[勇氣塔] 間舖頭改埋啲咁既名係咪有心玩鳩啲客

我愛恐龍巴
希望發夢夢到你

pmed

新人留名

我唔會

但一定有人咁做

咁無問題架

all dead again?

bored?

yes

好on9

又講得幾岩個post

啲網紅好多都係咁

.jpg

This girl is on fire ~~~~

哇好耐無見

打機呀

打咩機

咁無LU

PUBG? Switch 都玩多左

唔知咩黎

諗緊買唔買MH

買買買

放工睇下幾點先

溫馨提示 葵廣 有平過400賣

morning

好遠 我如果早放工過188直接買算了

相相

雞莊

恐龍巴

星辰

餓

手望

食野

早

去到釜山都要開jobsdb搵工send cv是否病態

係

afternoon

搵左幾耐啦

就快一個月 得一份inn過

仆街
今日肉壯熊掃我後面

性騷擾

辛苦命

你想做咩呀

做鴨

賣電子零件

去旅行就放鬆下 咁樣好似無去過咁既

呢個係戲黎 要等下年 香港lg電影節先有機會睇

尋日炸雞搞到我發惡夢

呀 呀 呀 呀 呀

按照之前啲經驗應該係youtube 有得睇

另一個男主角個背影好似為愛所困既captain

btw 點解你唔話俾我聽有呢套劇

其實我做零都無咩所謂， 都做過 不過點睇都唔輪到 sun

咁我唔客氣啦 我入黎啦

入

講左幾日想食雞排
今日晏就終於食雞排飯
好開心

炸雞有玩呢個？

12蚊板雞

炸雞條link係邊

唔g佢喎
唔抵得TB都可私膠咁多人
等我都出下力私膠先

佢把口未係條link 囉 禁左未芽

私膠呢樣嘢

加油呀

下…

咩黎架

乜黎

咩黎

gpgpgpg 王子都追到睇第七集
果幕都真係堅sad

nap jor

邊位

哇 屌 HSBC 請啲大陸人做case manager
之後同我講話佢唔識講廣東話 問我普通話得唔得
之後我要打去總機要求換過第二個識講廣東話既同我follow up

btw 就連總機聽電話個個都係譚仔啊姐口音

我唔敢幻想個結局係點 希望唔好sad

聽講個customer service center搬左去廣州

我要做大公司 但冇人理
細公司冇前途又冇錢

會計大公司好似會chur 死

香港請個customer service 都要12k以上
廣州應該平好多

This is Hong Kong

出POST個位IP都唔使CHECK

難分真與假

Dennis Chan Hello

講緊夜空 定女同學？

咩行業？

六六

晨晨

個回覆究竟係邊個

偵探們出黎啦

召喚

Account Dog

如果我條仔係呢個身型真係完美

燒埋黎做乜鳩呀 我都唔知乜撚野黎

FF啦你

dennis chan有306追蹤
係咪gay圈男神
有冇比人邀去玩天菜船p

炸雞如何我逃出香港去韓國要接濟我

簡單啲講佢想識gp 兜咁撚大個圈又燒埋我托柒呀 好心你啦 就三十嫁啦

不了 你厭棄我歌聲

乜水

喂 難聽就難聽 等星辰教你喇

我都想知 成件事都好好笑

點解我睇唔到有野

咪ff 緊lor

你跪係佢面前含住佢？

可以無視佢

乜料

講得出又怕咩喎

fb留言個個

你識?

我頭先就咁禁link入去睇唔到
唔識

點解我間房可以咁撚咁撚咁撚咁撚多野 執到想死

咁你試下search hehe secret

冷氣整好未

搵到啦 唔識唔關我事

整好 但今日唔熱 冇開 係執房係咁郁好熱姐

好似話隔離po嘅人

咪巴

肥星辰

你有大把正熊

雖然未估到乜水，但預料到最後又畀人屌話乜追擊人啊，唔畀人係其他地方講野個啲廢話

花生mode 全開

留名

睇都廢事睇

繼分手花生後又有花生食

@咪巴 佢屌你喎

睇手就知可以蒙頭

dennis應該係隔離post
不過可以估埋讚好dennis個留言個個係邊個
但如果照dennis講既話
樓主應該係.,
因為隔離屌., 係講緊佢係咁嘈人dse成績
篇文似似地女同學但用既書面語太小
.,既機率係80%

不過我唔知我冇追po個陣有冇鬧過戰
女同學好小比人屌嫁?
我覺得佢幾nice呀

有啲講得幾啱

電腦分析，80%係,,，20%係女同學

又一城撞到個ex

如果係 cold mind 我又覺得怪怪地

有咩反應

must be sad sad pig

不過認真
你入得去一個圈子你就預左個個圈子有潛規則
你同個個潛規則唔夾既
一係你就影響力好大可以改變哂成個gp既人
一係你就改變你自己迎合個潛規則
一係你就走
你要夾硬黎繼續做你自己個套既無論咩圈子你自己都知會變犯眾憎啦
不過我唔明 你上黎想輕輕鬆鬆既你咪自己開話題自己講
唔一定要搭人爹見個話題唔對路咪潛水
又唔一定要你對每一個人都要關照哂回覆哂每一個人
更何況就算要答嗲都睇下係唔係了解個個人
諗下自己講既野你依個網友身份適唔適合講
唔睇人面色一野咪落去係人都反面

Don't cry

追返post睇下咪巴屌過邊個囉

講多無謂 我丁痕 比我屌返獲先

你放工過黎屌夠3獲先好走

所以夜空係到咪比人屌 隔離咪咁受歡迎

人棄我取嘅心態黎姐 嚇我唔到嘅

呢度有人食野食到天昏地暗條仔都冇事發生啦

含含打打唔係食即

本性難移

慰安婦only

same thing same place

咩料

啲腳筋好硬 點算

同老公扑野扑鬆佢

屌鬆佢

老實講我都唔記得屌過邊個

有一個人有講過我唔夠冷靜，但我唔記得係邊個

我冇印象

我

明明你都好唔冷靜

我覺得我係依個post數一數二既癲雞

再嘈咬你呀拿 最憎鄭子誠 奸到出汁

人哋唱歌把聲你又講

邊個post過自己嘅聲音？

隔離post好似係
((((岩岩星辰先話炸雞唱歌搞到佢發惡夢其實我笑左))))

夜空係到都post過啦 比我地集體笑咋嘛

無咩。大家扮唔識
佢同個男仔一齊 廢事say hi

放低左？

無錯你係兩邊走，但你都好似無就我同我老母嘅事講過嘢

喂 咁打機唱兩咀好正常姐

jumbo se computer

放低好耐啦。不過佢真係好cute

做乜唔搵返人呀

我都好cute

好q蠢

直接d咪算
我地一致同意通過散會嫁

拎個屎忽出黎
我要打爆佢

夜遊夠有啦

亂放上去 最好親身格價

你行你既陽關路
我走我既獨木橋
以後你見到我既
當我透明得架啦
有啲乜野既
喂我咪得囉

仲好Q肥

你係鬼打機唱兩咀
明明無喇喇唱 我先cut線

身份證R字頭既母親 求安慰 (放負)

tbb而家播緊咩 咩上菜

一齊玩假狗好咩

呢排好唔開心 我覺得呢個世界冇信任
無論我幾咁想同人講真相 但身邊人總會懷疑我
我唔明點解佢地要咁 想對佢地好但佢地唔想

同我地講

有啲事我已經經歷過 我想好心提醒佢地
佢地唔信我 會話我 感覺好難受
但我又好難同佢地解釋點解我已經知道
或者我唔可以咁講 總之好煩

同我地講下買邊場波上樓

禁完起底睇到d假膠post
難分真與假

以前睇h漫/真人bl故事
其實係咪主動幫直男含撚
成功率會高d??
突然幫佢含 佢會知道大家鐘意大家

唔好ff咁多啦

呢度咪有個中學時代開始就鍾意左個直男既

結果......

朋友突然話要行公園
依家9:49係漢江公園

貝貝！ my dear loser 第二季出左trailer!

我個pong 做主角
希望係bl
你睇唔睇
我以為要等好耐先有下一季 原來接住播

一齊野外露出

好多人 依到好大 有停車場果啲

睇上腦

台灣人愛做愛？ 6%國小男童有性經驗

點解品客陣味好似變左

巴打 係你？
你係咪鐘意內存條弟弟

假如你係直男，突然有個男人幫你含撚。
你會點？

前提：你同佢係best friend，一齊玩好耐

我估通常佢係事後扮無野，其實自己一齊係到諗，反正佢知道你鐘意佢，佢慢慢諗，慢慢覺得關係可以，秘密發展唔係問題

會好尷尬 以後唔想見

咩呀

變態 噁心 驚 斷絕來往

超時空男臣

膠得黎又幾好睇

你地有冇tg or wtsapp 群

冇

nothing

仲以為會有群吹下水

有群仲開疑做咩

會呀
依度咪群
又冇人識你
講咩都冇人知係你怕咩

其實想私交可以去隔離 好似係

想肛交可以搵我
我做雞既

臭雞 不了

臭雞先多人屌

個個都屌過晒

岩
點解依家茶記都咁撚貴？

你都有

下不了

@貝貝 again

佢地係未睇完出貓特工隊

一齊睇

聽日玩下lol美服先 台服太唔掂

玩呢個

小糖 我連續3局被人搶路 仲要屌返我轉頭

bank 走可愛路線又幾岩

什麼？？
我鍾意都暻秀

唔撚洗交租咩

都唔知邊個黎

又可愛又大隻

好樣衰 可以收返埋

你照下鏡先啦 六狗

評馬要落場跑？

假設暻秀係樣衰 咁比佢醜既你係咩？

我樣唔樣衰關佢樣唔樣衰咩事？ 邏輯何在？

你地呢到邊個係gay 同我死撚曬出黎

我屋企隻狗

塊面比人打左幾拳

完啦好嗎 追擊到黎依到 你同佢自己私底下解決啦

依度冇gay呀
成班女人係到見唔到咩

all of the above

嗨 臭雞一號

嗨 臭雞二號

我日日打鳩佢 俾鄰居投訴我虐畜

下次鎖住佢個口先
or 切左佢條聲帶
咁佢咪出唔到聲咪冇人知你虐畜

你係咪會黎睇四巡？

唔好玩隻垃圾驚啦
玩我呢隻

冇人

唔會 有錢都唔睇

得你同炸雞係女人

好想搵機會殺左佢
飲佢d血 賣俾韓國/大陸人當狗肉食

你可以出返去啦

見到金珉錫都唔開胃 臭狗

其實我係gay
鐘意左鮑姐

好想帶上假陽具插佢

呢條友仲癲過日遊

留底佢同你玩

比返你同佢討論韓狗

我同佢唔同
我鍾意啲大過我
佢鍾意啲未成年

求日服

你癲d 鐘意小丸子生暗瘡

準時起身 有預感聽日觀塘線有事故

走開啦你

look what you made me do

我鐘意吳世秀架屌你

Er......
其實佢邊忽靚 除左夠高同大JJ

岩啦 你地係埋一齊啦
一個小丸子 一個口吹糖

夠插我個閪就夠其實

做咩貼我出黎

你係女人？

個個韓國人都一鳩樣嫁啦

佢真心大
有個舞台係水池到跳舞 佢著超緊身皮褲 超大條

好想同佢地多p除左最右個個

你又知大？

圖

佢含過

如果係佢我又唔介意幫佢含喎

但問題唔係你介唔介意囉

駁唔到

左邊個5個完全唔得
右邊3個我ok
中間不了

睇落好矮

左35
右23
可以一戰

我唔貪心，要左3就夠

左三可以

my type

唔會囉

又有邊個讀緊書個陣已經有用

老豆老母話搬入梅窩住，市區間屋留比我大佬

LIHKG @ Android

韓國coffee shop真係冇得輸
但食物不了

食部隊鍋

垃圾 不了

乜game黎

佢係未想由frd慢慢發展 希望你有一 日接受佢

打算買乜

我最無用 廢青

仔仔如何

肌斷食咗半年，感覺良好

一早做左

幾時絕食埋？

講開部隊鍋明明40蚊左右仲要白飯任裝 但香港點解咁貴

見到你就食都唔洗絕

有情飲水飽？不了

40蚊垃圾食物

real tired
今朝仲要瞓晏咗 琴晚攰到未較鬧鐘就瞓咗

四十蚊有埋腸呀午餐肉呀咁 都差唔多啦 仲要白飯任裝喎

屌 香港食大阪燒都話要200

正如依到70蚊三條腸粉咁

哂氣

點都唔會接受佢

熱死人咩
熔啦

非洲男與後母亂倫 遭兩兄弟扯斷陰莖失血死

要吹嗎

來吹吹

搭西鐵有2個靚仔
好想同佢地玩3p
其中一個又靚仔又黑又有肌肉成個model咁

好撚柒呀屌
岩岩企左係條冇紅綠燈既馬路前面呆企
直到啲人行過個個都望住我先識反應

[img]圖片網址 [/img]

好可愛喔

搭地鐵同人撞衫
特登去遠啲嘅車廂搭

當我醒左果下係超尬尷囉

你都唔係第一日知自己蠢架啦

黑沙

天然on

幾cute

唱歌個個 佢最近好有佬味

唔知真定假不過

等我試探下 以身試

去咗沙灘曬太陽
好多大隻仔

啲恤衫乾洗要四日

咁耐 咁你夠唔夠衫著

[img]圖片網址[/img]

有啲甚至要七日

我依家有兩件，最怕係佢會洗壞我件衫

今日先知佢係?

hsbc reject我信用卡

白金卡？

性經驗豐富

真架？lol

見個小肥攬女po 有講

好似係 申請痕生算

幾正wo佢

岩晒你啦咁

rich macbook?

Rich

好凍
一陣仲要睇戲
實凍死

想揸

得一張，加埋部desktop得兩張

Me

岩岩有個大隻靚仔企我前面
點知佢下個站就落車
好唔開心

看來是個不擅長分別自己的體型的朋友呢

看來是個沒有自知之明的朋友呢

貶貶介唔介意講教band 幾中學

我都有稔過買部返工打機

邊部

Mk仔

係年輕嘅mk
@貝貝

記者麻煩近鏡啲

一邊講英文一邊屌我

你想屌？

不了

正太喎

有無眼鏡

好似有

黑框

Pmed

Why so on9

笑左
「多謝小糖安慰過我」

小糖做咗網絡紅人

有正能量

到底係邊個

糖狗比人點名讚

，，囉

呢條友真係垃圾人嚟

好多肉

[懶人包] 一張圖了解今次天鴿事件港澳兩地之間的紛爭

LIHKG @ Android

笑撚死

點解啲叔叔咁鍾意問人住邊？

btw 邊位巴打？

今晚終於可以翻屋企先飯

影人地有咩意思 我淨係要睇你囉臭雞

講過好幾次啦你

美容雞

懶得濟 推左Welcome Leader個位 而家搞到我好似好衰咁

我係po中紅人
有冇人要邀我去天菜船p

關咩事

出貓好好睇

各位用緊邊款洗頭水？

施巴

MARO

覺得點？清唔清爽

留名跟進

測委會測試的60款洗髮水當中，只有「位元堂中藥防掉髮洗髮露（強韌配方）」、「新髮現活髮系列洗髮水」及「施巴活髮洗髮露」不含污染物二噁烷、防腐劑MIT及/或CMIT、可致敏香料成分及致敏物質游離甲醛，屬測試中較安全之選。

我唔係活髮

咪仔

幾時再Q

想點

你搵你啲叔叔

星辰巴 咪巴

邊度有叔叔

閃閃

一定有內幕消息

見你日日同啲同事

佢係咁用對波騷擾我

訓唔番 晨早飲酒係咪唔係幾好

唔好再

臭

約左邊個仔仔出街

Oh

我訓唔到

好眼訓

so early wo

我都覺
沖個涼先
沖完都好眼訓就真係好眼訓訓先

u play cumputer all day ?

我補習
補完習睇戲

oh

U should see with me

i wish i could

You don't need to wish la
You can go go go

when u wish something
it means 90% impossible
so...

Hi 巴打

hi

ur face

Your 揀擇

突然間有啲心煩

都幾有啲仔可以一戰

pixel 2

不過香港無行貨就買iPhone

啤酒飲唔到但甜酒反而飲到兩杯

2 xl 型好多 g6樣

pixel 2 htc u 11風味

報平安

10% possible wor

make a wish make a wish
i wish for world peace

隻狗好鐘意捐入被窩入面訓
一開始同佢訓個陣幾驚第日起身會發現佢焗死左

must be so comfy

Yes ah

i want a doggy to be my cushion

Need a big dog

but dog die so quickly
10 years? may be?

面瘦少少就perfect

You need a big dog like me

hello
點解bbq親b完都落雨

野外fun是什麼感覺 想試下夜晚在山上玩

都幾刺激嘅，一邊fun一邊留意周圍有無人

夜晚多數無人 山上面好靜

no money

Money money money money can't hold you
Money can't love you

二時前 準備好囉

咩都賴

岩
死神婆貝貝

u free?

處女座性格 咩都講原則 先累死自己

幾時比我中出

好耐無見大家

上水搶1001

信星座真係好on9
都無根據，睇完又要驚又要唔知做咩黎補救

有冇加分

加好多分

痕未叫條仔幫幫你 咁你先會叫得落力動聽

搽的白白地色cream 好潤膚 全日 爽爽潤潤

叫 即係給signal 唔夠力水 要大大力

Free for u

唔好以偏概全好喎

等你PM呀下

嘩 對面港島 一片灰

說服我 我獅子座

不過平時有朋友信星座都唔會當面屌佢

己兄 咩星座架

pm 咗好多次啦
扮睇唔到

啲雨大到我隻貓好不安

白羊

咁大雨都冇節目

你未答我 咩星座

火爆人 衝衝衝

答左啦佢 白羊

What

見到見到 小綿羊

天文台收買人命 推人出去淋雨

仲咁鬼大雨

你都返工

998

999

1000